★[IT人=祭品]中美角力！中興遇阻 傳華為炒5名美國員工

正當市場仍在了解美國商務部禁止美國企業向中興通訊(00763)出售敏感技術之際，美國有傳媒引述消息人士透露，華為解僱了5名美國員工，當中包括美國政府首席聯絡人員William Plummer。

報道指出，華為回應：「這是正常業務調整。」

?? No ??

勵害了，我的支